# POST /russian/declension

Эндпойнт позволяет внести или изменить исправления.

Для добавления или изменения исправления нужно отправить POST запрос на /russian/userdict . 
Тело запроса должно быть представлено в формате [application/x-www-form-urlencoded](https://ru.wikipedia.org/wiki/POST_(HTTP)#.D0.98.D1.81.D0.BF.D0.BE.D0.BB.D1.8C.D0.B7.D0.BE.D0.B2.D0.B0.D0.BD.D0.B8.D0.B5_.D0.B4.D0.BB.D1.8F_.D0.BF.D1.80.D0.B5.D0.B4.D1.81.D1.82.D0.B0.D0.B2.D0.BB.D0.B5.D0.BD.D0.B8.D1.8F_.D0.B2.D0.B5.D0.B1-.D1.84.D0.BE.D1.80.D0.BC), который используется по умолчанию для POST-запросов. 
Например, если мы хотим изменить дательный падеж для слова "Кошка" то тело запроса будет иметь вид:
```
И=Кошка&Д=Пантере
```

Для добавления исправления обязательно нужно указывать именительный падеж и хотя бы еще одну падежную форму.


| Параметр |          Падеж                                                |
|----------|---------------------------------------------------------------|
|    И 	   | Именительный                                                  |
|    Р 	   | Родительный                                                   |
|    Д 	   | Дательный                                                     |
|    В 	   | Винительный                                                   |
|    Т 	   | Творительный                                                  |
|    П 	   | Предложный с предлогом О/ОБ/ОБО или без                       |
|    М 	   | Местный без предлога                                          |
|    М_И   | Именительный (множественное число)                            |
|    М_Р   | Родительный (множественное число)                             |
|    М_Д   | Дательный (множественное число)                               |
|    М_В   | Винительный (множественное число)                             |
|    М_Т   | Творительный (множественное число)                            |
|    М_П   | Предложный (множественное число) с предлогом О/ОБ/ОБО или без |
|    М_М   | Местный (множественное число) без предлога                    |


Повторный вызов метода с уже существующим исправлением добавит или изменит текущее исправление.
Если мы захотим к нашему исправлению "Кошка" добавить еще родительный падеж, нам достаточно будет передать "И=Кошка&Р=Пантеры". 
В итоге останется старое исправление на дательный падеж и добавится новое на родительный. 
Если мы вызовем метод еще раз с дательным или родительным падежом, мы изменим текущее исправление для этих падежей.